[{"repairJobId": "5417_08-2020-0001", "internalSerial": "SSF-HT0302", "toolName": "Heater (เครื่องกกไก่)", "problem": "กล่องควบคุมเสีย", "informByFullname": "วันฉลอง สุนทรวิภาต", "informDate": "2020-08-22 08:53:03", "remark": "ฮีทเตอร์", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-24 15:13:15", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "เจษฎา สุ่มดี", "failureCode": "FC15", "failureDescriptionEng": "Error / ทำงานผิดเงื่อนไข", "failureDescriptionTha": "Error / ทำงานผิดเงื่อนไข", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "อุปกรณ์เสื่อมสภาพ", "solution": "เปลี่ยนกล่องควบคุมใหม่", "engineer": "วันฉลอง สุนทรวิภาต", "departmentName": "5417 ฟาร์มศรีมโหสถ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "MB1", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ (ประเทศไทย) จำกัด (มหาชน) (CPF ธุรกิจไก่กระทงมีนบุรี)"}, {"repairJobId": "5417_08-2020-0002", "internalSerial": "SSF-HT2201", "toolName": "Heater (เครื่องกกไก่)", "problem": "หัวจุดแก๊สหัก", "informByFullname": "วันฉลอง สุนทรวิภาต", "informDate": "2020-08-22 08:54:57", "remark": "ฮีทเตอร์", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-24 15:24:10", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "เจษฎา สุ่มดี", "failureCode": "FC06", "failureDescriptionEng": "แตกร้าว / หัก", "failureDescriptionTha": "แตกร้าว / หัก", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "อุปกรณ์เสื่อมสภาพ", "solution": "เปลี่ยนหัวจุดตัวใหม่", "engineer": "วันฉลอง สุนทรวิภาต", "departmentName": "5417 ฟาร์มศรีมโหสถ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "MB1", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ (ประเทศไทย) จำกัด (มหาชน) (CPF ธุรกิจไก่กระทงมีนบุรี)"}, {"repairJobId": "5417_08-2020-0003", "internalSerial": "SSF-HT1902", "toolName": "Heater (เครื่องกกไก่)", "problem": " Regulator เสีย", "informByFullname": "วันฉลอง สุนทรวิภาต", "informDate": "2020-08-22 08:56:25", "remark": "ฮีทเตอร์", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-24 15:21:51", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "เจษฎา สุ่มดี", "failureCode": "FC13", "failureDescriptionEng": "อุดตัน / ไม่ไหล", "failureDescriptionTha": "อุดตัน / ไม่ไหล", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "อุปกรณ์เสื่อมสภาพ", "solution": "เปลี่ยนตัวปรับแรงดันแก๊สใหม่", "engineer": "วันฉลอง สุนทรวิภาต", "departmentName": "5417 ฟาร์มศรีมโหสถ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "MB1", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ (ประเทศไทย) จำกัด (มหาชน) (CPF ธุรกิจไก่กระทงมีนบุรี)"}, {"repairJobId": "5417_08-2020-0004", "internalSerial": "SSF-HT1102", "toolName": "Heater (เครื่องกกไก่)", "problem": "เมนวาล์วแก๊สเสีย", "informByFullname": "วันฉลอง สุนทรวิภาต", "informDate": "2020-08-22 08:58:21", "remark": "ฮีทเตอร์", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-24 15:10:47", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "เจษฎา สุ่มดี", "failureCode": "FC02", "failureDescriptionEng": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "failureDescriptionTha": "เสี่อมสภาพ / ครบอายุการใช้งาน", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "อุปกรณ์เสื่อมสภาพ", "solution": "เปลี่ยนเมนวาล์วแก๊สใหม่", "engineer": "วันฉลอง สุนทรวิภาต", "departmentName": "5417 ฟาร์มศรีมโหสถ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "MB1", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ (ประเทศไทย) จำกัด (มหาชน) (CPF ธุรกิจไก่กระทงมีนบุรี)"}, {"repairJobId": "5417_08-2020-0005", "internalSerial": "SSF-HT1102", "toolName": "Heater (เครื่องกกไก่)", "problem": "มอเตอร์ไหม้", "informByFullname": "วันฉลอง สุนทรวิภาต", "informDate": "2020-08-22 08:59:48", "remark": "ฮีทเตอร์", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-24 15:08:34", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "เจษฎา สุ่มดี", "failureCode": "FC16", "failureDescriptionEng": "ร้อน / ไหม้ / หลอมละลาย", "failureDescriptionTha": "ร้อน / ไหม้ / หลอมละลาย", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ขดลวดเสื่อมสภาพ", "solution": " เปลี่ยนมอเตอร์ใหม่", "engineer": "วันฉลอง สุนทรวิภาต", "departmentName": "5417 ฟาร์มศรีมโหสถ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "MB1", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ (ประเทศไทย) จำกัด (มหาชน) (CPF ธุรกิจไก่กระทงมีนบุรี)"}, {"repairJobId": "5417_08-2020-0006", "internalSerial": "SSF-GT01", "toolName": "Generator", "problem": "ท่อยางปั๊มน้ำหล่อเย็นเสื่อมสภาพ", "informByFullname": "วันฉลอง สุนทรวิภาต", "informDate": "2020-08-22 13:39:26", "remark": "เครื่องกำเนิดไฟฟ้า", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-24 15:05:33", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "เจษฎา สุ่มดี", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "ท่อยางเสื่อมสภาพ", "solution": "เปลี่ยนท่อยางน้ำหล่อเย็นใหม่", "engineer": "วันฉลอง สุนทรวิภาต", "departmentName": "5417 ฟาร์มศรีมโหสถ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "MB1", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ (ประเทศไทย) จำกัด (มหาชน) (CPF ธุรกิจไก่กระทงมีนบุรี)"}, {"repairJobId": "5417_08-2020-0007", "internalSerial": "SSF-DT0201", "toolName": "Dosing Pump (ปั้มสารเคมี)", "problem": "วาล์วกันกลับ เครื่องให้ยาชำรุด", "informByFullname": "วันฉลอง สุนทรวิภาต", "informDate": "2020-08-24 15:36:56", "remark": "เครื่องผสมยาอัตโนมัติ", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-31 15:27:22", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "เจษฎา สุ่มดี", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "อุปกรณ์เสื่อมสภาพ", "solution": "เปลี่ยนวาล์วกันกลับตัวใหม่", "engineer": "วันฉลอง สุนทรวิภาต", "departmentName": "5417 ฟาร์มศรีมโหสถ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "MB1", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ (ประเทศไทย) จำกัด (มหาชน) (CPF ธุรกิจไก่กระทงมีนบุรี)"}, {"repairJobId": "5417_08-2020-0008", "internalSerial": "SSF-DT0301", "toolName": "Dosing Pump (ปั้มสารเคมี)", "problem": "วาล์วกันกลับเครื่องให้ยาชำรุด", "informByFullname": "วันฉลอง สุนทรวิภาต", "informDate": "2020-08-24 15:38:27", "remark": "เครื่องผสมยาอัตโนมัติ", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-31 15:26:02", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "เจษฎา สุ่มดี", "failureCode": "FC04", "failureDescriptionEng": "รั่ว / ซึม", "failureDescriptionTha": "รั่ว / ซึม", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "อุปกรณ์เสื่อมสภาพ", "solution": "เปลี่ยนวาล์วกันกลับตัวใหม่", "engineer": "วันฉลอง สุนทรวิภาต", "departmentName": "5417 ฟาร์มศรีมโหสถ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "MB1", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ (ประเทศไทย) จำกัด (มหาชน) (CPF ธุรกิจไก่กระทงมีนบุรี)"}, {"repairJobId": "5414_08-2020-0009", "internalSerial": "KPF-GT01", "toolName": "Generator", "problem": "การไฟฟ้าแจ้ง ไฟฟ้า", "informByFullname": "เจษฎา อิ่มจิต", "informDate": "2020-08-26 08:12:01", "remark": "เครืองกำเนิดไฟฟ้า", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "-", "repairType": "waitForAssign", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "5414 ฟาร์มเกาะโพธิ์", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "MB1", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ (ประเทศไทย) จำกัด (มหาชน) (CPF ธุรกิจไก่กระทงมีนบุรี)"}, {"repairJobId": "5414_08-2020-0010", "internalSerial": "KPF-GT02", "toolName": "Generator", "problem": "การไฟฟ้าแจ้ง ไฟดับ 26/08/63 เวลา 9.00น.-17.00 น. ต้องเช่า เครื่องปั่นไฟมาสำรอง", "informByFullname": "เจษฎา อิ่มจิต", "informDate": "2020-08-26 08:16:44", "remark": "เครืองกำเนิดไฟฟ้า", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 1, "returnDate": "-", "repairType": "waitForAssign", "ratingScore": 0, "userComment": "-", "commentBy": "-", "failureCode": "-", "failureDescriptionEng": "-", "failureDescriptionTha": "-", "repairCode": "-", "repairDescriptionEng": "-", "repairDescriptionTha": "-", "rootCause": "-", "solution": "-", "engineer": "-", "departmentName": "5414 ฟาร์มเกาะโพธิ์", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ด่วน (Urgent)", "plantAlias": "MB1", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ (ประเทศไทย) จำกัด (มหาชน) (CPF ธุรกิจไก่กระทงมีนบุรี)"}, {"repairJobId": "5417_08-2020-0011", "internalSerial": "SSF-RT1901", "toolName": "Rotem", "problem": "เซ็นเซอร์อุณหภูมิโซน B เสีย", "informByFullname": "วันฉลอง สุนทรวิภาต", "informDate": "2020-08-26 14:20:31", "remark": "ROTEM", "repairTagId": 2, "repairDangerTagId": 0, "returnDate": "2020-08-31 15:24:10", "repairType": "done", "ratingScore": 5, "userComment": "-", "commentBy": "เจษฎา สุ่มดี", "failureCode": "FC20", "failureDescriptionEng": "วัดค่าไม่ตรง / แสดงผลไม่ตรงค่าจริง", "failureDescriptionTha": "วัดค่าไม่ตรง / แสดงผลไม่ตรงค่าจริง", "repairCode": "RC01", "repairDescriptionEng": "เปลี่ยนอะไหล่", "repairDescriptionTha": "เปลี่ยนอะไหล่", "rootCause": "อุปกรณ์เสื่อมสภาพ", "solution": "เปลี่ยนเซ็นเซอร์ตัวใหม่", "engineer": "วันฉลอง สุนทรวิภาต", "departmentName": "5417 ฟาร์มศรีมโหสถ", "repairTypeJob": "ทั่วไป (Normal)", "urgentLevel": "ไม่ด่วน (Not Urgent)", "plantAlias": "MB1", "plantName": "บริษัท ซีพีเอฟ (ประเทศไทย) จำกัด (มหาชน) (CPF ธุรกิจไก่กระทงมีนบุรี)"}]